
                      Una obra de arte. Desde principio a fin. La historia es maravillosa y plasmarlo en la película teniendo en cuenta que el protagonista es un caballo va a dejar a más de uno con la boca abierta. Tiene todo lo que se puede pedir a una buena historia. Drama, Comedia, Acción, ... Es inevitable no emocionarse
        
            